7 年之癢？

一齊咗7年 你一句話唔愛就唔愛
7週年當晚 你同我講對我已經無愛
我哋講好再試多幾個月
過咗兩個月 如今你只覺得好大壓力
呢7年我將你當掌上明珠
所有嘢都遷就你
俾晒我所有嘅嘢你
最後換嚟一句 唔愛了
原來人可以咁無情

和我說愛到太累
被迫牽手你會顧慮
你也許沒有樂趣只得恐懼
推搪說 同情或許都有罪

陪我去到這晚上
就此分開也要見諒
我縱使劇痛氣喘不堪想像
總需要維持大方的印象

而你講得多漂亮
或許彼此錯在成長
雙方的想法大致沒法一樣
何必隨感情蕩漾

哈 又一pair分手 開心～

其實七年之癢係咪真係好難過到
就嚟七年有啲驚
不過我又覺得好多嘢都係藉口
歸根究柢係唔再愛
既然攤牌講清楚
唔甘心都係嘥自己時間
果斷啲放低
搵過個啦

我都唔知喎 第1次拍到7年
只可以講我自己呢7年嚟依然咁愛佢

收下把口啦 陣間搞到樓主跳樓係咪你負責

你唔係覺得我會內疚下話.......

咁而家會唔會好恨佢
有幾愛就有幾恨嗰種

唔駛擔心 我唔會自殺 多謝你

世界好大 仲後生仲有大把機會 你值得更好 樓主加油

恨？ 又唔算好恨
我依然好愛佢
如今我依然好想佢好好生活
佢好叻女 啱啱搵到份好工
係佢嘅理想

但你地之間有冇咩問題成日為果樣野嘈架？

唔諗啦
經過今次知道
愛同唔愛 只係差一線

可能就係佢行得太快
我追唔切
佢不停要求自己進步
而我就係佢眼中原地踏步啦

有冇事 習慣左對方存在先可怕

7年藉口黎咖啫，關7唔7年咩事

咁多年黎對佢付出咁多 比既唔止係錢 仲有心機心意 仲要過時過節 諗呢樣諗個樣 一齊經歷左咁撚多 話唔愛就唔愛？ 屌你老母

佢好正？
公開d扑野片啦
佢不仁你不義！

咁啱7年啫 可能係個巧合啦

係跟本身邊所有嘢都係佢 你無可能避得到

又唔駛咁盡
我始終都仲好愛佢

你地幾大？
佢好正？

20頭
正唔正就唔重要啦

散既原因？

佢話唔愛了

有第個？

應該就唔係啦

唔使愁
而家係俾你明白
你既世界除左佢, 其實仲有好多野
我係講真
有時唔好太過FOCUS對方身上
你就係太當佢係寶, 有時對方未必會珍惜

襯而家做D自己一直想做既事
e.g. 運動 / 興趣班
當你將個視線轉移左
你就會諗通

多謝你
我就係冇乜興趣
無乜嘢特別想做
我係個好悶嘅人

一定係性生活不協調

其實唔使七年都知大家有冇淡到

咁你有冇玩強姦？

想屌 借黎屌下

你都識話自己悶啦
你再咁樣落去, 仲悶呀

最簡單, 去跑步
唔使帶腦, 去運動場/公園跑2個圈
等自己跑到攰, 返去沖涼瞓一覺好既
又可以強身健體, 又可以KILL TIME

有時呢, 要令個人Charming
隔離左右既人先會見到你既存在
試下先啦, 唔好俾藉口自己

多謝你
我會試下

我都係七年 被離婚

可能唔係唔愛 而係無力再愛
雖然我唔知點解會變到唔愛啦
我淨係知就算佢已經唔愛我 唔再係我身邊 我都仲係愛佢 可能有一日 我都會變到同佢講一樣 “已經唔再愛”
但最少我依一刻唔覺得呢一日會黎到

我唔會講俾哂自己所以野佢
反而覺得其實發現自己有好多方面做得唔夠
回憶一幕一幕浮現 無論開心定傷心既
每一件事都會諗 如果我咁做 結果會唔會有唔同？
但世界上好多嘢冇如果

我覺得唔愛一定有一個理由
但係個理由係咩 你唔會知道
我相信佢唔係無情

20頭係由中學識到宜家?
中學>大學>社會
每個階段人要既野都唔同既
佢未必係變心, 只係可能佢要既野或睇既野唔同左
所以選擇分開

我都希望佢唔係無情
我好努力去搵同幫佢解釋
但只係好似個傻仔

take care

解釋係無用 有啲野佢睇左好耐聽左好多次
但佢只係想親眼見到 感受到
你講你話愛佢 但係用既係你自己方式去愛
但係唔係真係佢想要？
好多野成日都係我自己認為岩
但原來只係我自以為是

你執著落去都無意思
你只係係咁放大佢嘅好都無意思
而且已經唔屬於你

學樓上咁講
走出個黑洞啦

下個更可愛呀

(睇到呢啲po就好似睇到我男朋友咁我真心極力勸你地慢慢放底，諗起唔緊要，但至少向前看，同唔好再諗咩復唔復合)

係呀
望住佢由簡簡單單 天真無邪
到而家追求嘅嘢 越嚟越多

你可能啱
我比得太大壓力佢

係咪想你求婚咋

好多人都捱唔到呢個階段
始終一做野，世界變大
想要嘅野就唔同
接觸嘅人又多左
自然有新鮮感

都係嘅
花花世界太過美
哪有我蹤影

通常女仔係呢方面會行先一步
而男仔係佢地眼中就變成長唔大既細路

佢業到未畢

紅字真係重點
有時你俾既, 未必係對方想要

即係你就佢, 食咩去邊全部去佢想既地方
但其實對方可能係想你同佢去一D大家都未去過既地方
去食一D大家都未食過既野
咁先有話題, 有氣氛

可能我自己真係無咩想追求

你都有道理
我自以為愛
未必係好

女人講得呢句都係鍾意咗第二個

真係唔似 不過我唔介意你咁諗

因為我試過

我明嗰種猜忌感 take care

你諗野好似我男朋友

佢未必係鍾意左第二個
但至少係對其他人多左好奇心或異心
同埋！
一定唔再鍾意你先

明嘅 始終要過去嘅由得佢啦

我自己覺得啦

到你可以唔再幫佢講任何說話時
先叫放底

殘忍啲，諗佢衰啲
可能你會好過啲

何況佢有幾好
都真係唔關你事
同埋佢唔會再對你好呀

樓主當年係你追佢定佢追你先？
會唔會一直其實都冇愛只係咁啱有個人陪住就七年

放過佢 等於放過自己

無一個邊個追邊個嘅過程
總之就一齊咗
咁7年嚟 我FEEL到佢有愛過我嘅

頂你咩
前面句野廢啦

你明唔明個重心係 你！

放過自己就得

呢啲case 好大機會有第個喎

我都7年

所以結咗婚

都係個句
真係唔似 不過我唔介意你咁諗

好彩我知我男朋友個acc者

你地啲野完全一樣嘅
係咪初戀黎？
愛過，就夠
唔需要否定過去
認清現況就得

一齊仲叫春個前度
我會喊死

我會試下

恭喜你

又唔係初戀
或者係第一次咁愛一個人

我都準備7年

唔會咁快 遲啲就會

我希望唔會啦

加油

過來人話俾你聽 遲啲你會又愛又恨

我都係咁覺得
可能未必去到好憎....
但至少.....唔會再企係佢角度諗野
而應該專注番自己所有野先

所以宜家男朋友仲句句幫住前度......代表

希望你會
先係放底嘅開始

巴定絲？
平時點相處
有無真係出現過癢嘅問題

我唔想發展到要恨佢

慢慢你就會明我講咩

係
我都經歷過

我係一個好犯賤嘅人 咩都識會幫人諗先
只要嗰個人對我呢講係重要的話

其實女人都幾念舊情 唔係出面有第二個都好少忽然咁決絕 你自己諗下啦

退一步睇 如果整定唔係呢個人 早D知好過再過多7年先知丫 或者你宜家會覺得呢個係你一生最愛 但亦有可能呢個只係貞貞姑娘而紫霞仲係後面未出場

就算呢個真係永遠都係你一生最愛 又如何 做人都係求過D開心日子姐 有一個相處得好相處得舒服既仲緊要 個女人有異心就唔好再留戀啦

如果真係有第二個 我都明
怕就係無都唔愛 咁真係更加虐心

我男朋友都講過類似嘅野
所以連del前度
佢都係話唔知前度會點諗

但都係果句
佢係陌路人
你唔洗再幫佢諗任何野

明白絲你講乜
始終都要時間釋懷

其實你唔接受個事實咋
佢呢一刻有第二個又好無又好

反正佢真係唔再鍾意你唔再愛你
同埋，佢個心一定已經準備好開始下段關係

個人意見啦 如果冇第二個 都可以斬7年纜 應該真係好心淡

而通常呢種心淡係多次溝通不果累積落黎既 唔會一下就死刑 你可以參詳下

中二D黎講 每個男人心入面都有一個沈佳宜 下個更可愛吧啦

你啱

慢慢啦
試下個重心唔好再放係佢到
諗番自己先

我男朋友分開左年幾都仲未放低
我無得屌佢
只好希望安慰到你同屌醒你

執著落去
其實只會得你辛苦

佢已經快快樂樂咁開始新生活

可能就係你講咁

多謝你

係
我上段三年幾就係咁
唔係無溝通過
只係溝通完都係咁
仲要我抽好多耐性去遂步去傾
佢先肯講少少野出黎
後尾真係覺得好攰
我亦諗得好清楚先分開
真係累積番黎

不過重點都係，佢唔再愛你呀

從錯誤裡吸收啦

再講 愛情未必有對錯 只有夾唔夾既姐 你前度唔鍾意 可能下任又好喜歡 係咪? 揀個相處舒服架啦bro

開開心心影張愛的遺照 很多東西畢竟控制不了
失散於繁囂 都多得一個你當日跟我笑

把握單身既時光 去cow下女屌下閪性交轉運啦

明白愛惡 不可倖免
誰想於此 講再見

唔好再睇啦
封存哂所有野啦

無錯

下個更可愛

七年都幾長
日常相處點？
冇大矛盾都變得咁心淡？
但又拖咁耐⋯⋯
唉感情呢家野真係變幻莫測

相處唔算有大問題
矛盾點可能就係追求嘅嘢唔同？

追求嘅嘢有咩唔同
佢想搏殺事業？你想安逸啲？
真係不可調和咩

大致上係咁
我都想知可唔可以調和

唔洗知啦
有得調和就早發生左啦

高中識到宜家？
可惜

調轉諗
好過過多七年先分開
好過結左婚先黎分開

可惜左呢七年
好過再多幾年

同埋，呢七年大家開心過，做回憶咪算

同步唔到落去
勉強大家都唔係好事呀

只能夠講可能你地timing唔啱
如果一齊左七年先仲係20歲頭 多數都散
可能佢諗清楚後覺得仲有時間追求更多 亦都會開始諗下半世係咪真係想同你過

巴打節哀，可能係環境唔同令到佢唔愛就唔愛，佢讀乜科？(聽講幼教啲人會容易firt黎firt去)

Wow
乜係架？
我第一次聽

但我男朋友一定唔認同
佢前度就係讀幼教
佢眼中前度永遠最好最叻最靚
又正直唔港女又勇敢

然後你就發現自己係水泡

無錯
我宜家只好睇開啲

等緊佢真心真係覺得我好過佢前度

我等得到嘅話

只能講唔好低估男人嘔心同賤格既程度，一次不忠百次不用係有道理既，你都唔想搵個拋棄過你既人過成世架
利申男

其實我知
所以我都話過佢....
前度搵佢，佢一定會番轉頭
我到呢刻都係咁諗

只係佢又好，朋友又好
個個都話我諗太多
個個都叫我睇定啲先
俾啲時間段關係

但我覺得....佢都無經歷過恨
又介意佢諗法
又覺得佢靚啲
又句句幫佢講說話

佢口講放底我都信唔落啦

可能一齊咁多年
有人會想進一步個關係（同居，結婚）
有人會想進一步個事業（創業，轉工，升職）
總之想改變下現況，發展更多的野
如果另一半想原地踏步，大家步伐唔一致會分開
我就8年被分手，因為對方完全唔想進步唔想變，覺得我走得太遠

其實重點係你都唔好咁執著，連username都改埋你咁樣佢係唔會有損失嘅，只會係你輸左啲人生既時間，好好將精神放去應該放既地方啦。

係之前嘈得好勁嘅時候發悔氣改架

我都覺得自己好執著
但....我唔想做第二

但你始終覺得呢啲嘢 比起身邊嘅人更加重要？

睇嚟你都好需要放低

係呀

所以上黎圍爐

呢啲野可以分好多種
當唔追求事業，唔追求錢，唔追求要結婚....

細微到可能只係日常相處唔同步

已經足夠分開

佢突然同我講想要三個月冷靜期 你點睇

7年被分手 same here

但點解唔等等我 我都可以追上你步伐㗎